msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-28 05:01\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/GoPlusSecurity/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 970\n"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:196
msgid "{0} Attention factor"
msgstr "{0} 주의 인자"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:195
msgid "{0} Attention factors"
msgstr "{0} 주의 인자"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:186
msgid "{0} Risky factor"
msgstr "{0} 리스크 인자"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:185
msgid "{0} Risky factors"
msgstr "{0} 리스크 인자"

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:15
msgid "1. Make sure network is working;"
msgstr "1. 네트워크가 작동하는지 확인합니다;"

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:18
msgid "2. Make sure the chain network or token address is correct;"
msgstr "2. 체인 네트워크 또는 토큰 주소가 올바른지 확인합니다;"

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:21
msgid "3. Token address is not covered now, it might take more than 60s to get contract information again. Please try it later."
msgstr "3. 토큰 주소는 지금 적용되지 않습니다. 컨트랙트 정보를 다시 받으려면 60초 이상 걸릴 수 있습니다. 나중에 다시 사용해보세요."

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:74
#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:135
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/SiteAdaptor/CheckSecurityDialog.tsx:75
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:22
msgid "Check Security"
msgstr "보안 확인"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:106
msgid "Clicking the confirm button means that you agree to take the potential risks and proceed with the transaction."
msgstr "확인 버튼을 클릭하면 잠재적 위험을 감수하고 거래를 진행하는 데 동의한다는 말입니다."

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:47
msgid "Close [Check Security]?"
msgstr "[Check Security] 닫기"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:71
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:93
#: src/UI/TokenSecurityBoundary.tsx:45
msgid "Confirm swap risk"
msgstr "스왑 리스크 확인"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:79
msgid "Contract Creator"
msgstr "컨트랙트 창조자"

#: src/SiteAdaptor/CheckSecurityDialog.tsx:56
msgid "Contract Not Found"
msgstr "캔트랙트 찾지 않음"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:105
msgid "Contract Owner"
msgstr "컨트랙트 소유자"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:116
msgid "Copy Address"
msgstr "주소 복사"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:103
msgid "Dear Users,"
msgstr "안녕하세요 유저님,"

#: src/SiteAdaptor/components/Footer.tsx:24
msgid "Go+"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:139
msgid "High Risk"
msgstr "높은 리스크"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:55
msgid "If you decide to close [Check Security], you will no longer see security notifications when interacting with suspicious, blacklisted, or potentially fraudulent contracts and addresses."
msgstr "[Check Security] 닫기로 결정한 경우 의심스럽거나 블랙리스트에 있거나 사기 가능성이 있는 컨트랙트 및 주소와 상호 작용할 때 보안 알림이 더 이상 표시되지 않습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:137
msgid "Market Cap"
msgstr "시가 총액"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:140
msgid "Medium Risk"
msgstr "중간 리스크"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:159
msgid "More Details"
msgstr "상세 정보"

#: src/SiteAdaptor/components/DefaultPlaceholder.tsx:13
msgid "Note: Scams detections might not be 100% guaranteed."
msgstr "참고: 스캠 탐지가 100% 보장되지 않을 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/SearchBox.tsx:115
msgid "Please enter token contract address."
msgstr "토큰 컨트랙트 주소를 입력하세요."

#: src/SiteAdaptor/components/Footer.tsx:17
msgid "Powered by"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:46
msgid "Provide you with fast, reliable and convenient security services."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/NotFound.tsx:9
msgid "Results not found now. it might be chain network error, on-chain data abnormal or the token address is not covered now. please check as followings:"
msgstr "지금 결과를 찾을 수 없습니다. 체인 네트워크 오류일 수도 있고, 온체인 데이터가 비정상적이거나 토큰 주소가 지금 적용되지 않을 수도 있습니다. 다음과 같이 확인하십시오:"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:98
msgid "Risk Warning"
msgstr "리스크 경고"

#: src/SiteAdaptor/components/SearchBox.tsx:138
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:177
msgid "Security Detection"
msgstr "보안 탐지"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:138
msgid "Swap Anyway"
msgstr "계속 스왑"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:50
msgid "The [Check Security] dApp provides quick, reliable, and convenient Web3 security services."
msgstr "[Check Security] dApp은 빠르고, 신뢰할 수 있는 웹3 보안 서비스를 제공합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:209
msgid "This token has no risky or attention factors."
msgstr "이 토큰에는 위험 요소나 주의 요소가 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:58
msgid "Token Contract Address"
msgstr "토큰 컨트랙트 주소"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:150
msgid "Token info"
msgstr "토큰 정보"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:49
msgid "Token Name"
msgstr "토큰 이름"

#: src/SiteAdaptor/components/TokenPanel.tsx:129
msgid "Total Supply"
msgstr "토큰 공급량"

#: src/SiteAdaptor/components/SecurityPanel.tsx:107
msgid "Unnamed"
msgstr "이름없음"

#: src/SiteAdaptor/components/RiskWarningDialog.tsx:126
msgid "View on Explorer"
msgstr "Explorer에서 보기"

#: src/SiteAdaptor/components/CheckSecurityConfirmDialog.tsx:61
msgid "We recommend new Web3 users to keep [Check Security] open."
msgstr ""

